益生菌+護肝素

屋企人亂咁買咗啲保健產品，想攞去退但唔見咗張單
有冇巴絲打想收 可以平啲賣返俾大家

幾錢

益生原價$299
護肝好似$17xx

1蚊幫你收哂

益生菌有十幾盒

真心想賣返出去 有冇巴打絲打幫幫手

保健咪由屋企人食囉

傳銷？
賣一盒賺幾多？

你比反原價我 我幫你收曬佢

唔係傳鋪

本身已經有食緊

認真呢 咁好

你比我呀ching

留低tg ?

輕輕一推

再推

巴打係咪要

中文係咪好難明

推

你都冇講清楚俾咩
結論就係你兩個都同我去進修下中文